我25歲，搵幾皮野個月

係呀，我搵幾萬蚊個月，但一蚊都冇草
你吹啤呀？
人生苦短
我有錢就拎晒去飲酒旅行叫雞溝女賭錢，都唔想草黎買樓俾你班地產商賺
最多買唔到樓咪一世租，到６５歲冇收入時咪跳樓死囉
人生苦短，及時行樂，做咩事唔趁行得走得時玩盡佢

閱

咁你咪好威？

幾萬都買唔到樓
咁我 ......

人生真係好撚悶 好想做啲好撚痴線嘅野

24 歲 揾幾皮 揮手

幾皮一個月有咩痴線野做到？

人終需一死
如果我死因係馬上風就爽皮

人生的旅程有苦有甜也有淚 好漢不提當年酒再乾一杯

收皮啦

結你老味,結左婚咪綁撚死自己

就走啦
呢個officer位, 我唔知點解當初點解會厄到返黎
但厄到返黎又點, 同我自由奔放嘅性格都唔夾, 格硬落去冇好結果
不如讓個位俾啲真係有心做嘅人好過
大家黎飲杯, 一醉解千愁

好基本

最低收入都擺出嚟講

true

Bear in mind, you only live once!!!!

你一租樓已經輸左